卡Game : 點樣可以直接同批發商要貨？

係咪一定要有鋪頭同識人先得